金鐘政府總部上台講野既人，講既野都幾撚5毛

有個白色頭髮老女人係到講咩歡迎大陸同胞既新移民一齊遊行。暗示緊自己係支那人？

之後有個男既係到講，咩‘今日遊行只係岩岩開始，只要林鄭唔撒回惡法，會再出來遊行。 ’

今次遊行人數已經可以同03 年有得揮，再出來遊行，會墟冚過呢次咩？ ，仲等林鄭唔撒回先再遊多次行做野？
再等多陣，惡法應該通過左。

大台好嘢！大台又贏！
階段性勝利到2047！

念力抗共係咁嫁

一個月比你地出一次火

就可以 和平管治中共不知幾成功

個個出黎行以為自己贏左

12號等過